今日 我相信我們不可能了

兩年等待換來一句 ‘唔好再揾我啦’

過多一年佢會唔會比呢句我

唔好搞我啦
呢句係咪差咁多

屌，好驚